根本靚仔靚女就冇優勢

靚仔靚女容易比人有一種高不可攀感覺，難以接近，普遍人係害怕比人拒絕嘅感覺，反而人會偏向普通樣嘅人埋身，覺得易溝D，二黎靚仔靚女比人感覺一定有拖拍/係player，就算真係一齊都無安全感，不可一世，三黎醜人會妒忌靚仔靚女，唔會揀靚仔靚女做朋友，否則只會比下去，四黎靚女都會有老嘅一日，男人都係會揀後生嘅，大家有冇補充？

樓主個樣有進步空間

進步嚟都冇用

咁你要唔要變醜？

不能認同更多

你係咪當在自己係靚仔炸？

個個都話我靚仔
難怪我a0

FF太多

以為自己開po 靚仔俾人感覺實有女 難溝 眼角高 其實都同普通人一樣

茶記呀老張定街市個師奶陳呀

不可一世唔係咁用